## redis.php
網路活動造成塞車時使用，活動結束後再把redis的資料塞入資料庫

## redis1.php
基礎語法

## redis2.php
若Mysql的order by效能不好時，可以嘗試把資料寫入redis再排序

## redis3.php
redis緩存session，可避免session突然消失的問題

## redis4.php
redis之購物車應用，避免使用session來記錄相關資料而突然消失